英國狗喺全世界散播變種病毒無人講?

澳門狗死全家

中国狗係全世界散播病毒無人講？

已封鎖會員 誠實香港市民

唔需要同你浪費時間

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?